★買樓？】裁判官：雖然兩人雖然是麗晶花園居民，但不准在管業處十公尺範圍停留

【Now新聞台】周日凌晨九龍灣麗晶花園，大批市民在保安部前理論，其中兩人被控擾亂公眾秩序罪，在觀塘裁判法院提堂。

兩名被告分別26及35歲，由警車押送到觀塘裁判法院。

控罪指，兩人周日凌晨在麗晶花園19座對開拍打警車車身和使用侮辱性言詞，被控擾亂公眾秩序罪，兩人毋須答辯。

裁判官批准兩人以4000元現金保釋，其間要到牛頭角警署報到及遵守宵禁令。雖然兩人是麗晶花園居民，但不准在管業處十公尺範圍停留，以及不得干擾和騷擾保安員。

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

買樓喎

買樓=瞓街 不是夢

唔交管理費囉

連保安都大過業主

香港法治已死

力持：苦供樓30年，今日瞓街技術終於大派用場

屋都冇埋，當然唔使交

幾百萬買樓
香港人真係國際笑話黎

保安仲惡過業主

返屋企=被捕

宵禁令？？？

瞓街令

我畀左幾百粒終於可以瞓街喇

新年唔駛再派利是

裁判官on9?

真心覺得荒謬到絕！

俾錢都冇物業管理權？

應該向上級法院提出申訴

咁都要宵禁令？

我係佢2個就晚晚投訴

返屋企唔洗等LIFT? 唔俾停留？痴撚線

如果佢住管理處留上咁點

CLS

屋企都返唔到喇
可能要日日行樓梯

法官都可以咁荒謬

點交管理費

感覺宵禁令做法係越權

買麗晶?
衰過住板間房
俾幾球野隨時被迫訓街

狐假虎威
形容班保安垃圾就岩

保安呢個垃圾行業有2個垃圾特徵

1.大量藍絲廢老
2.好多黑警還休會撈保安

門口狗仲惡撚過主人

交唔到啦都冇得入管理處

上次黃埔啲街坊已經同保安講咗

咁即係個老闆請咗個員工返黎，但唔准行埋去個員工張書枱俾嘢佢做？

9月機場見
林夕同陳奕迅嘅《六月飛霜》其實係革命主題曲

真係國際大笑話
全世界樓價排名第一
800幾萬買個幾百呎
如今仲要被人當狗咁撚

邊撚個官

買樓得啖笑

咁11呎囉

感謝裁判官提供笑話

好想睇下今晚麗晶會點屌法

帶頭破壞法治咪呢d仆街

鬧差佬，會唔會留案底

明正言順交唔到管理費

唯一方法係重奪法團。

你老母

冇乜料做到下級

痴9線

管理處成班垃圾都係靠業主交嘅管理費去養，呢啖氣如果吞得落，不如直接去食屎啦

我真係屌你老味~!!
垃圾香港，咁無理既事都可以發生

嗰兩個唔得即係其他人得啦
其他業主住客行過就屌柒班保安啦

係計整個屋院既物管業權, 有些物管公司係發展商開, 好似愉景新城係計埋商場和時鐘車位, 加埋物管業權仲大過所有業主加埋, 所以佢地無可能炒到物管公司.

呢件事好嬲，但亦引伸到香港已經無法治，D法官係大陸咁！

點樣不得干擾及騷擾保安? 要趁佢地唔係位或釣緊魚靜靜雞出入?

新年照派利是，不過用白色吉儀封比佢，入面入幾多都好，一定要單頭+紙巾，送多粒舊年嘅瑞士糖

笑撚死人咩

日屌夜屌行過都屌

幾百萬當係笑話 super

都痴Q線

係十一公尺掟野入去

話撚左香港d法官都淪陷左

只要管業處唔存在就冇事

痴撚線

邊個官咁on9?

今晚就想拆9左個管業處

仆街

彈出彈入

聽講有啲人成幾年冇交管理費，後果只係釘契，只要唔賣唔按，住成世係冇影響

咩官

中產想話唔關自己事都唔得喇
隨屋都無得入

買麗晶？下場訓街 不了

哈哈哈
真係可笑

好撚正
咁貴買樓 比保養費
結果比自己保安報警拉

係咪可以唔洗交管理費了？

咁都要4000保釋 無撚野呀?

l圍狗屋

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

香港人有家歸不得

罷交管理費啦，妹仔大家主人婆on99

咪口中其他員工過去嘈囉

唔好交管理費, 再次集體圍管理處..

個法官大陸人嚟架？唔比人返自己屋企係咩玩法

咁係咪要游繩爬上屋企

十一公尺彈出彈入
打我丫笨

種姓制度簡化版：

紅底>藍>中立>>>>黄

麗晶街坊要爭氣，踩到上心口啦，無得置身事外

麗晶花園居民應該即時罷交管理費直到公義得到彰顯

Cls乜L嘢垃圾官

On99

上訴

最多咪釘契 以後住死呢度唔諗住賣樓

用一世既命同你玩

仲利是
管理費都唔駛旨意會比啦

法治喎 On9

推

業主都返唔到屋企

傻撚左？ DKLM點返屋企？

荒謬到

點樣唔經管理處？ 人唔笑..狗都...
個官係邊個！

on9

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

CLS咩邏輯
連香港法律都政治化

有撚用咩 你再嘈我再告

裁判官咋
最低級
不嬲都亂黎

新年照派利是
入面寫返句’恭賀說話’先

企十一米外

建議所有麗晶居民都要

依棟垃圾 半價都唔買

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

麗晶居民識做啦供半世樓 最後竟然比樓下個保安報警拉

ON9 乜撚官黎

買七百萬樓仲折墮過瞓街

業主唔俾係自己產業嘅地方停留？
物管公司大過業主？

推撞記者,對任何人使用侮辱性言詞呢

香港就係狗大過主人
交稅養警犬扑濕自己
交管理費比保安告

真係ON撚99, 呢D咁既垃圾工竟然玩撚到你屋都無, 香港WO

問號？？？

痴膠線

其實點樣可以check邊個做每單案既裁判官?

痴撚線
罷交管理費

由今日起唔好交管理費

由警車押送到觀塘裁判法院。

即係拘捕咗之後一直唔比保釋
直到今日直接落 charge 去裁判署提堂?
白衣人啲 case 又唔見佢哋咁有效率?

痴撚線
根本係老屈!!!! 唔係個保安突然改密碼, 又突然改要住戶證, 又要保安認人先入得逼鳩你企街, 之後你嬲你投訴又要告你犯罪
應該係香港史上最荒謬嘅CASE

g持食屎

真正俾錢買難受

笑話黎
買左屋 唔比返屋企

集體唔交管理費先夠震撼架，佢實冇資金營運，唔通咁撚大方由母公司注資咩

咁點番屋企 買梯？

荒謬至極

笑撚死辛辛苦苦儲錢供樓最後要訓街

1蚊加粒瑞士糖

真係好好笑

妖個官係咪on9

唔交管理費只係民事，放心去馬

簡直CLS
麗晶居民晚晚落去投訴

投訴反被告，返左大陸咁

如果我住嗰度真係成棟吹雞剷平個垃圾管理處
dllm咁撚樣同我交稅養班垃圾狗咬返轉頭有乜撚嘢分別

黑警搞市民的速度真係快！

滿心歡喜咁拆 一拆係死全家
dum哂春都幾好笑

我睇咗啲嘜野

樓傾口mola

Insane !

太多保安業員工都是操口音大陸移民，佢地操守大家都知，第一城的電子入閘是十分好的系統，省了管理費，又可免了保安濫權。
容貌辨識其實無咩特別，本身入閘口一直都有CCTV影住，一早知你容貌。

因為係小股東，所以無權過問自然權益？
根本癲倒是非黑白，你仲合理化

下點返屋企？？

On9

只有電子系統才沒有徇私。

法律晒氣啦，，人定野

好有大陸嗰啲維權事件feel
俾人剝削，仲要俾武警拉，法院話埋你尋人滋事
香港正式與「內地」接軌

加多張紙巾

班收成期撚，見到未呀，你一有d乜吾聽話，理撚你係乜都照拉！你就算肯做港豬，吾代表你就吾使死。

我屌呀

新年利是照派 入面一人攝一份蘋果日報
另外提醒各業主喺屋企捉到咩蛇蟲鼠蟻千其唔好拎曬去管理處益看更

no stake in the society

我淨係知道判決書會有寫，但唔知庭審前會唔會網上check到？求法律jj賜教

btw之前見到有個po話律政司/狗可以決定邊個法官審邊一單case，係咪真？？

咁呢兩個義士以後嘅管理費，索性用現金交去業管處啦

唔係佢哋唔交，係個官唔俾佢哋交

裁判官搞咩

業主請你返黎
仲要告到業主 坐監
好撚野啦瑞安

保安大撚過你班業主

記得準時交管理費

吉儀係自己屋企人走左
應該比1.1，當比帛金

要清算

通常control room 最大粒果幾個都係退左休既黑警

敢問法官大人 天理何在呀！

日日鬧黑警，越禁越屌黑警

樓價全世界最撚貴,但最撚低賤

毋須答辯 wtff
解釋嘅機會都冇

不如起個水碼保護管理處？

遲下返家都要攞permit, 人唔笑，狗都吠

極度荒謬

點返屋企

世界級妹仔大過主人婆

送比人都冇人敢住

如果裁判官間屋都畀人改左密碼唔畀入要訓街真係唔好怨

惡撚到

唔撚係呀，好撚痴線

好呀 唔撚洗交管理費

真係痴撚線

業主wo

真正國際笑話
你同任何一個發達國家既國民講呢個case
佢都唔會明個邏輯係點
自己請既保安告番自己 法庭判自己唔番得屋企

成件事都戇撚柒鳩 仲講法治 笑話黎

跳降傘

香港人睇到而家係行人治未?

保安絕對要清算
想問下條仆街依家點
黃埔偷偷開閘放狗個保安點

其實可唔可以坐係10尺外靜坐，講畀D居民聽，係業主都冇撚用，原來保安咁惡。

點解唔爭氣啲 一係行政手段整走佢
一係日日投訴逼人面炒
一係日日屌屌到佢唔撈呢

鬧警犬但禁止接觸大廈保安？咩邏輯

管理費可以唔駛比啦，做業主比人撚返轉頭

法治喎

派利是都算騷擾

自己屋企樓下宵禁，等𨋢耐過頭算唔算停留

自己屋企都唔比行近

咩世界

什麼狗官
政府委任九流冇生意廉價律師為裁判官 荒謬

新年派白金啦

麗晶街坊快D投票換過個新嘅物管啦

有病！

推
隔咁耐黃埔個個唔係放生咗下話
國泰都狂炒人 個隻保安一定要炒
各屋苑再send email去其他管理公司話絕不接受佢嚟屋苑做保安

全民排公屋﹐攞綜援
辛辛苦苦買層樓返黎仲要睇樓下食蕉面色
乜撚野世界呀

真係荒謬

Cls

買樓仲慘過訓街

2019年10大笑話之1

黃埔果件心諗 早知報警

荒謬，咁返屋企途中跌到一地都係蛋點算

新年派陰司紙

呢單野真係好荒謬

唔知麗晶會跌幾多呢

俾我就唔撚保釋
保釋完要宵禁都on99

push

死仆街

好荒謬....

瞓街

仲買樓
一齊拎綜援申請公屋仲無咁嬲

法官等升職

<<<我依刻個樣

真係痴孖根,不如沒收埋佢層樓啦,而家有咩做唔出?

勁，呢個判詞真係世界級

屌你如果屋企係正管業樓上呢

唔比返屋企算啦

痴線𠺢

10.01算 冇咁撚好手力

真係奶共奶上腦

真係好撚荒謬

保釋出黎都係要瞓街

笑L死

邊個官

點睇仲有on9以為供完樓就係自己（AD 2047)

Ok唔洗交管理費

瞓街must

紅到黑

其實無得自己住戶組織住宅立案法團, 踢走間保安架咩?

將來就算成立獨立調查，比d咁既官判都死，所以一定要多官齊判

香港法治？？？

保安改密碼 唔俾居民返屋企 去管業處投訴又有咩問題？

以後去管業處 係唔係要冒著要上庭？

訴求有理 投訴無門

荒謬

見到看更要跪低

瑞安物業管理公司?

叫屋企人日日去管業處屌㭍佢地

完全係城管所為

慘豬豬

幾百萬買個街位，有得諗

cls 人治時代正式開始

好撚慘 幾百萬買樓 比人趕出街 衰過訓教

提提大家

瑞安新聞

基本法：香港土地及天然資源屬於共產黨所有
買樓？交陀地咋，心情好咪比你住下囉

已經遠遠超過派利是層面

麗晶居民可以車輪戰日日去管業處屌柒佢地

痴線架

保安仲惡過業主 咩玩法

保安師

香港啲中產睇下
我討厭政治 但政治會搵你

好慘

點解麗晶仲唔開會罷免個管理處？

佢好似企呀媽對面

真正無底線嫁

其實鬧差佬唔犯法 , 不過叫人鬧差佬就有機會被入妨擾罪

即係佢要出去租酒店？

邊個官判

狗惡過主人

屌那星，正一on99, 香港無法治㗎啦，唔需要再依賴任何正規途徑去做嘢。

你 你嗰名

cls

麗晶再派利是都係鬼

三權分立?

終於明白當年紅花會點解要反清復明殺狗皇帝
仆你街 咁撚樣都要檢控 個官又係深藍？公平公正公開？
屌你老母啦

唔係住麗晶
但我諗番屋企多數都要經管理處呱
咁點番

真係唔知仲有咩做到

好荒謬

呢啲樓而家真係送都唔撚住啦

業主仲忍就真係做狗都不如

業主有俾錢買屋苑內公共地方業權

你個利是封要幾大

咁撚荒謬佢地自己唔笑架咩

以後要訓街

未成立法團

香港樓市世界第一
然後香港人買左樓連屋企都無得返
好嘢

嗰條五毛嚟架唔駛回佢啦

wtf

都d 保安無屋企返咩

做業主都係 NO STAKE IN THE SOCIETY?

小型都仲可能得

ching
係咪誤會左？
香港97後係從來無法治

門口看更counter都屬於管理處

又玩人，即係唔準返屋企，黐撚線

聽講popo可以簡裁判官？
認住邊幾個官 真係法治已死

只要你係撐共產黨 就可以為所欲為

業主唔去得管理處,真係笑撚死

看更有問題去理論都要坐監

屌幾百粒買層樓返黎死供爛供層樓仲要比看更批你入唔入得...前幾世殺人放火周街打飛機先得今世咁折墮做香港人

笑死

現實比小說荒謬

講得好,
其實2個層面相差好遠

業主大撚哂呀 人地係保安呀

遲D黨鐵做管理個D實仆直

每座樓 看更counter十公尺範圍，差不多成個屋苑不能進入

soon

好玩喇，麗晶班仆街保安以後肯亞無覺好瞓

咁荒謬既野竟然喺香港發生

。.。？

黑警亂咁拉人

屌你老母臭閪

邊位法官?

跌粒灰都call 保安佢地就要開file 個個咁做佢地要不停上上落落 千奇唔好咁做

個官係倒因為果, 錯嘅係管理處措施引發問題。 反而去拉住戶, 住戶係合法合情合理出現, 咁樣原告變被告法。

嘜撚野官？？

不得干擾和騷擾保安員？
請佢返嚟做乜撚 咁唔洗派利是啦

自己計下距離

保安先係業主

淩晨三，四點瞓唔著，落去逐座巡，睇下邊個食蕉瞓著就影佢相

你老咪層樓我住定保安住

痴線

尾

法治？
死咗9 世喇

On撚鳩

日更就不停打電話問佢夜更個投訴進度

有緊急維修事情直接去找管理處都唔得！！

大樓密碼被改番唔到屋企唔搵物管唔通搵開鎖佬丫？

你同我玩大多數？咁不如居民公投炒唔炒佢

終於燒到中產

被控既行為係拍打警車 同 講粗口
唔係應該 判遠離警車咩
關管業處乜撚野事

保安惡過業主......唔講以為麗晶係睡安GA

禁制令11點前返屋企wo

判罪的 請問你是否保安做副業？

今次真係極度on9

cls 咁都入到

啲法官發生咩事

拉佢地係因為拍打警車,點解要唔俾接近管業處
有咩關係先

將管業處搬去村角落

抵撚死我討厭政治

CLS 我睇緊啲乜人話？

交管理費點算?定可以唔交?

痴撚線？

5分鐘又係停留 半個鐘又停咩字眼黎

管業處應該指管理服務處？交管理費嗰度

以前覺得D 居屋保安好慘
D住客CEHAP 又多多要求
屌你, 原來會無啦啦起人飛腳

利申: 樓下保安晚晚訓到有人入左大堂都訓到GUR GUR聲

十公尺你知唔知係乜

你同佢地講道理，嘥氣啦

入唔到管理處交唔到

罷交管理費

on99

唔洗交管理費 完

拆咗個管業處啦

有無律師可以指點下？
依家個撚個都宵禁令，警狗單單case都尻告拖時間

其實唔交管理費會有咩後果！
間間唔同 請住戶了解下

買港樓真係笨撚柒
我都一直想屌點建商場無同我橦樓連住，都要計埋同一個業主立案法團咁on9

？？？？乜撚野呀

唔可以停留，可以彈出彈入

個晚睇live睇住26歲個個被捉

老老實實可以上訴嗎？

會唔會有日屋企都唔俾逗留

如果條友住管業處樓上咁點算? 照計10米係三維空間黎..

買到樓就以為上左岸？ 不了

X2

On撚9架

尚有十公尺

未成立法團? 咁保安公司邊個搵?

揾唔到單case既

老貓點睇黎緊嘅樓市

係我就瘋狂打俾管業處叫佢起身痾夜尿

係就成個屋苑晚晚投訴

香港已死

黑警治港，黑保治屋宛

記得魚革嗰陣啲保釋條件都係好on9
話咩唔准入旺角範圍，但轉車或者搭車經過除外

會講sorry
failed

即係去唔到膠管理費？

管業處所在地屬於邊個先？管業處買咗塊地嚟開工？

幾時會立法禁止屋主返屋企

又要返屋企，但又要離開管理處十公尺之外，香港版矛盾大對決

下次再改PW
麻煩所有居民放PW上黎連登
然後成晚幾百個街坊一齊去樓下做開門

仲買樓?
同租有咩分別, 樣樣都無權, 返屋企都無權

者係點？ 係咪返唔到屋企？

麗晶樓價會跌到去邊

係買左個飯盒，但唔準你埋檯食飯

我係居民就行出行入帶定個麻包袋望住隻看間狗笑下嚇到佢鳩縮

麗晶一日唔換法團同管理公司都唔會有人買同租

屌on撚9

瑞安起既住黎把鬼啦

瑞安垃撚圾

交唔到管理費

唔使交管理費?

香港人太熱愛和平了！

講咩尻，點解我唔明？

十米呀，管業處十米內就係門口啦

平面範圍十米
但之前政府話土地範圍自動包上空60米

做保安大撚過業主

法治已成笑話

如果我係業主呢啖氣一定吞唔落。

呢個世界太荒謬

香港第一大：警渣
第二大：保安

我仲以為係球狀咁計

住嚮嗰度嘅業主好似突然間訓醒咗，意識到所謂買樓而得到嘅嘢原來咁少

香港買樓使用權力不及樓下看更 天大笑話

集體無利是

有啲講法係話無限延伸
60米好似係幾年前地政處同航拍人鳩嗡講既

而十米範圍係指半徑🙈

你on9架？
憑乜唔比居民去管理處？

邊隻狗官呀？

我出錢請個保安員，但唔比我同佢溝通？

香港今日的法官水平已跌落到中國大陸一樣

香港的法庭已經同中國大陸的法庭無分別

死撐有司法獨立果d傻鳩呢？

買樓

等lift都唔止十秒喎 原來咁都做到裁判官弱智都做到裁判官

呢句做文宣 正

其他麗晶街坊落去日日屌爆個管理處啦

其實應該所有屋苑都唔派
五大訴求未實現
一世冇利是
班保安變勇武

痴線 請保安返黎睇家園 之後保安報警拉返請既人
究竟幾時香港變中國

警察會話 維護緊“法治”

你講緊咩

咩料，拉親都宵禁，黑警連職都唔洗停

點解d官會咁on9?

藍絲都係 成件事明明白白 都可以話管理處報警係保護住戶

痴線嘅而家係唔係都宵禁令

麗晶人屌爆管理處未?
屌完記得用方法換走佢

樓價下跌第一彈

狗官

上訴啦on9架？

一手資料 不用FC
個FD住麗晶花園
佢係第一批落去屌果班人

之後班垃圾比人屌到要報警
黎左之後班黑警就瘋狂挑釁班人
仲要引佢埋去拍架警車 之後一野搭上佢車
真係痴撚線

黑警死全家 你個人性去左邊撚到!????

遲d d示威者提堂，上高院審，更多野會令大家氣憤，法庭係偏幫識玩法律既人，法庭只係國家機器之一

週日凌晨拉 週一已經完全提堂
咁咪更凸顯班狗對黑社會冇採集過行動

個裁判官真係on撚9

克警點對市民
保安點對住戶
仲要係出糧俾佢果個

香港資本主義滅亡啦
直情行緊共產主義一國一制

保安遲下同狗一樣咁惡

解散業主立案法團！重組業主立案法團！麗晶人民站起來！萬眾一心抵抗強權打壓！

封咗個管理處佢啦！

住唐樓反而仲安全

在私人地方，居民被控告擾亂公眾秩序.....

個腦裝屎？
你唔問點解無理改密碼個啲人
你屌柒去屌柒佢啲人？
冇撚野呀？

cls
以前住私樓唔記得帶鎖鑰
係保安對出個位9坐幾個鐘涼住冷氣等都得啦

d街坊會唔會做野架??

應該要, 不過好煩

咁都未安排開大會??

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

法官個牌淘返嚟㗎？